大君伐 習帝可以錯的都錯了，被日媒認定「總加速師」； 世衞是中共的財政陷阱，世衞官員頂唔順爆中共大鑊

大君伐
習帝可以錯的都錯了，被日媒認定「總加速師」；
世衞是中共的財政陷阱，世衞官員頂唔順爆中共大鑊 |
大君伐(第2節) 20年06月05日

香港花生
199K subscribers

主持：陶君行、Anthony、亞龍

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: